hsbc登記一萬蚊係咪無出過sms

完全無，係咪登記左ga

係啊 佢唔會SD SMS俾你
PS: 晏就打左電話去問

咁點知成功左？

吒個方法係咪慢過ebanking 收錢

Sorry借個位

是

有sms

有sms樓主係咪入錯資料

app會寫

21號reg, 幾時有sms

打29967288 check

你冇入錯ACC NUM就唔驚啦

app 用ebanking 就7月8

non ebanking 好似無講

我係app到登記都無收到sms

我用app申請都冇收到and
但ebanking見到申請紀錄

如果交表就要打電話
一定慢過e banking

用HS 依家都未收到

係網上填表個隻ar, 老人家無ebanking

但好似無日子同sms

都可以打電話問吓

係知係咪有人網上填表係fail 既

邊到睇到記錄？

冇收到訊息
不過打電話去佢話正在處理

姐係正常24 收到

早幾日收到啦

用app申請完全收唔到
但app入面話已接受叫我cap圖

慢到

要比咩資料佢

我都冇收到訊息

身份證no.同登記既戶口no.就得

行山銀行

你再登記多一個次佢會話你較早前已登記

利申：我都以為登記唔到HSBC正垃圾訊息又冇！on99

打左去未

我登記左2次佢會話你用A/c登記過

所以即係登記左！不過冇SMS

重複登記，有可疑，要查下先

遲d 先派錢

垃圾匯豐on99平時又係咁send SMS 而家又唔send!等人以為登記唔到！正廢物！抵佢股價跌到落36

睇返App佢話政府已收妥登記 應該ok?

我就用行山銀行e banking 申請，無SMS
不過幫啊媽填表交from 去𣾀豐佢就收到SMS 喇

HS嘅話係e-banking 冇，網頁版同表有
啱啱打左去問

me 2

app有記錄

乜都收唔到

如果你登入左ebanking登記就唔會有sms
冇登入填e-form果隻就會有sms

hsbc 個日開條link 係網頁俾人登記都搞一大輪，冇期望

無sms
但上返e banking到可以check得返個status

我都無SMS
用佢個APP登記 自動填入資料應該唔會錯掛

我估用apps應該就無sms
因為係apps最後叫我screenshot record

而其他人用網頁版就會有sms

痕生app 登記完無收到sms, 又無cap 低個number

戇鳩 你登記完佢咪即時比左參考編號你
咁撚蠢去交實體表啦

我自己登入恆生e banking 攪 無收過任何確認DNs
幫老豆用恆生個網攪（非E banking) 第二日就收到短訊
我諗七月八號過唔到 再申請應該好快到手？

網上填表其實個參考編號有咩用

佢又無system 比你check

無SMS但登入e-banking有得睇返

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

打得通過去禁神？

我同你一樣，係打電話問佢話正苦處理中

Hsbc21填表丶24朝早先收到sms

係，有得check返

幫屋企人登記網頁版到依家都冇sms
係咪要打電話問下穩陣啲

same

26號用app登記，冇收過sms，app宜家顯示「本行已收妥登記」

ebanking冇 同屋企人網上填表就有
不過cap晒圖 7月8 冇再打去屌佢

應該login左登記就冇sms
唔login登記先有

SMS一啲都無用
實際去check攞嗰reference number算啦
等出糧都唔會等收銀行sms啦直接去銀行check咪得

邊度禁

我用hsbc網登記
幾日後先收到SMS
但ebanking冇顯示

我都收唔到sms, 但個app 登記個位寫住政府已收妥登記

mobile apps 轉左status 政府已收妥登記

中銀網上登記(唔駛帳號)呢一隻, 一樣無出SMS俾人, 係要自己打去HL先查到已經處理緊

我都係用HS登記但仲未收到

同你一樣 一陣就打去問

HSBC HK 個鴨屎

21號到而家都仲未確認到有冇咁耐啊

用網頁登記完打電話去問話已收妥登記，冇sms